出就出硬 但你哋想幾點出

1點修頓
3點遮打

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

諗住情況會同8月5號差唔到，讓我們變成水一樣既存在